二百萬人大罷工係香港係咪無可能發生？

依家好多人比人拉左 和平嘅遊行示威對政府黎講短期內威力好有限，但烏克蘭嘅程度係香港又無可能做到。

咁落去 香港人比到政權嘅壓力真係好有限 主要靠輿論戰 好難同土共玩。

如果做唔到大罷工 咁要點做先令政權收皮呢？

間間茶餐間間茶餐廳部部電視機都唔會再長開播住ＴＶＢ
系米冇可能發生

搞緊工會 比啲時間得唔得？

眾籌tvb賣廣告

算啦，我而家都學定普通話

燒定衣紙俾自己啦你

因為香港人太習慣逆來順受，你話係咪真係因為要搵食，要供樓就罷唔到工，其實只係心靈上未痛到入佢地肉姐，極端d講，如果二百萬人都俾黑警殺一個身邊親人，到時佢地坐監都唔理啦，全民殺狗啦，係咪？

好多香港人到呢刻都仲係骨子裡未感受到痛，未到死真正親人果種痛，再坦白d講，其實大家仲係有多少冷血，咁講可能大家有啲唔鍾意，但好多出錢出力既人心裡都知道，佢地真係只可以出(些少)錢，出(些少)力，投個票，當做贖下罪。

香港最大既勇武力量係班後生度，但最大既經濟力量係班中年人度，而香港人既春袋始終都係經濟，而中年人最聰明但亦係最大缺點既就係佢地都好識保護自己。

未建立完整嘅工會體系前免談。

可以架 幫手宣傳下tg channel
@hkonstrike

真心，罷工無同公司同事一齊搞，根本係叫人炒自己